
# Practica-Extra

Docente: **Ing. Jose David Manami Figeroa** 

Auxiliar: **Univ. Sergio Moises Apaza Caballero**

Estudiante:  **Univ. Laura Gisel Quispe Olmedo** 

***Diseño y programacion grafica(SIS-313)***

**Figma**
![Figma](/Practica-Extra/Imagenes/Figma.jpg)

---

**Repositorio-Parcial**
![Parcial](/Practica-Extra/Imagenes/Repositorio.jpg)

